雷生: 天鑽設計及會所配套吸引年青人，交通亦方便。

【大埔天鑽開售】助兒子支付2成首期 雷生：樓價再跌機會唔大

中國海外（0688）旗下大埔天鑽今日首推486伙，該盤價格貼近同區二手價，吸引逾7,500張票，超額認購逾14倍。

雷生助準備結婚的兒子付2成首期

助兒子買樓「上車」的雷生表示，已斥580萬元購入2房單位，資助準備結婚、從事金融行業的兒子支付2成首期，約為116萬元。

他認為該盤位置及價錢吸引，比較同區大埔中心二手盤，價格低廉。項目設計及會所配套吸引年青人，交通亦方便。樓價方面，他稱「再跌機會唔大」，現時屬合理水平。

交通方便

有能力既話幫下自己個仔係好事

第時個仔又幫返個仔

有車實方便

揸車不如住大埔村屋算啦

仲平賣過30年樓嘅大埔中心

前人種樹

以前圍村人幫仔女霸地 打英國人
呢家d人就屌9 人地幫自己仔女買樓

日日露天行一公里上落山搭東鐵,人都健康啲

樓價方面，他稱「再跌機會唔大」，現時屬合理水平。

有行山就知個面住村屋先爽